覺唔覺中性既女仔真是很正?

是

掩飾自己鍾意男人？

轉性

唔覺

非

法國印仔是基

變性ge正d

真 中性但有女性味道

有棍既

遲唔遲d

不如直接啲問覺唔覺得男仔真是很正

大程度同意

非基師

中性男仔都好正

不了
Man 粗獷既男仔正好多

中性男俾我屌緊嘅同時有個粗獷男屌我

This

乜鳩「中性」
明明係「男性化」

有紋身不了

認識性取向.jpg

安已不

覺唔覺中性女人好很正？

有紋身先正

印仔：渣渣臨啦！